{負能量}我既字典入面冇“天份”呢兩個字

無論學咩都好，永遠都要花九牛二虎之力先有少少成果，我覺得好攰

一啲好需要天份既野更加係完全搞唔掂，例如數學，畫畫，溝女

有冇人明

有冇放棄?

我明乜都會做下學下，但係樣樣唔精

我的字典裏沒有“放棄”

無天份o既話, 花多 d 時間集中做一樣野會好好多
好過分散晒o係想學o既好多樣野度

我明
尤其係其他人好輕易就學好
你就學極都係咁屎
努力其實冇咩用

It's over when talent works hard

樣樣野都係半桶水
究竟係未搵到屬於自己嘅天地
定係真係咁垃圾

冇

日日練樂器，樂理，練耳，揾不同類型既音樂黎聽，都持續左幾年

但係我呢啲下等人想成功的話要放棄好多野，
最近遇到個心儀既女仔，想認識下佢都唔敢，我知我兼顧唔黎

好熱血

樓主追女最緊要有信心

我十幾年冇溫過書，今年準備緊讀大學

其實我都係同樓主一樣 唔知點學極d野最多都係識，但想再上一層就點都係上唔到 但明明果嗰係自己興趣黎